屌！個咩王國紀元d廣告柒撚到 聽聲都覺得好老尷

我會被外國人攻擊 怎麼辦
屌！你老母
搵幾件彈性係到背稿
把聲又難聽 內容又on9
個樣又柒又on9
救命呀 放過我啦！YouTube 唔好再播呢個廣告啦

屌 個配音先on9

真心覺，屌佢老母做乜撚野，打冷震

廣東話把聲正常d wo

屌 個創世破曉仲撚戇鳩 啲廣告做到我無玩都想馬上去比個一星佢

廣東話果個真係假撚到仆街，完啦好嗎

好撚煩呀屌你老母 乜撚野香蕉柒撚到